傳黃心穎數度帶男伴返家 森美澄清：工作以外冇同心穎見面

「安心偷食」哄動全城，許志安、黃心穎先後道歉，鄭秀文（Sammi）選擇原諒，馬國明亦都護花。不過事件並未平息，落選港男梁裕恆（Flow）日前自稱憑良心說話撐黃心穎，發文指：「她只是一個受害者」、「男人同佢講會離婚，她才願意跟他一起。」不過，今日有傳媒報道指，黃心穎借馬國明做煙幕，背後伴侶輪流換畫，更有鄰居透露，分別目睹過黃心穎與一位經常畫眼線的某組合男結他手，以及一位商台DJ手拖手，態度親暱。

報道又指該男結他手即將與組合開演唱會，由於Mr.下月將在紅館舉行兩場《Everyone Concert 10》演唱會，故有網民就猜測受牽連的男結手為Mr.的譚傑明（MJ）。MJ回覆《蘋果》時說只是透露朋友認識黃心穎，他又說：「報道出咗，收到好多朋友嘅關心，真係一笑置之。雖然好多年前已經識佢，但係我從來無同佢單獨見過面，亦唔知佢住邊～」對於網民猜測，MJ就指：「唔係為咗呢啲嘢嬲呀？黐痴線㗎咩。」

至於Like過黃心穎道歉文的森美，早前已被網民洗版鬧「身為人夫應該懂分對錯」、「何必攬屎上身」、「覺得你盲撐」等，加上森美曾與黃心穎合作過節目《學是學非》及《森美旅行團》，有網民就再次質疑森美是否牽涉其中。森美回應《蘋果》時澄清：「我冇私底下、工作以外冇同心穎見過面，所以嫌疑人應該唔係我啦，唔該晒！」

呢隻雞好似性病咁，冇人敢掂

炒車炒車

應該

即係一齊返屋企講公事無事無事

去心穎屋企做嘢姐

佢又無講喺邊度傾公事同埋工作喎

到底個記者想打邊個字

個鄰居應該係睇得TVB太多，成日幻想

工作嘅嘢

撚

記者做野唔洗你教

森美食過佢？

「我冇私底下、工作以外冇同心穎見過面，所以嫌疑人應該唔係我啦，唔該晒！」

Double negative

姣閪穎

幾錢先可跟機

唔係森美大哥你
咁唔通係陶傑？

睇下條傻鳩緊張到

目測陶傑應該都好鹹濕

原來同心穎咩咩佢當係工作

培養默契

上去幫節目度橋、開會
係就係，唔係就唔係，「應該唔係」

呢劑真係攬屎上身

扑嘢都係打份工嗟

洗唔洗咁驚呀，森美大哥

個個都同佢割席啦

等睇唧牙膏

陶傑咪光明正大咁話自己叫雞

聽日蘋果會有咩搶眼標題

唧係佢做過其他野, 所以唔知係唔係佢

根據連登仔邏輯
平時陶傑牙刷刷 會好多嘢講
佢依家唔出聲 仲唔係有嫌疑

唔答果時就話驚到唔答

黐痴線㗎咩

就黎100個

咁個畫眼線的某組合男結他手同商台DJ係邊個

炒乜撚野車
之前比人影埋相

勞資無糾紛
開完工有出糧

我冇私底下、工作以外冇同心穎見過面

姐係私底下有見???

森美係暗示嚟，handjob blowjob咪工作囉

冇相冇片冇時間，當時人話睇錯你都吹佢唔漲

森美大哥

心地唔好

去日本咪工作囉

唔講單野又話身有屎
講左又比位連登仔入

條友驚到口窒窒姐

其實我覺得喺依個鳩up 當秘訣既世界
無證據就唔好亂屈人 落井下石啦

冇片嘅話，佢兩個應該蛇咬都唔認，可惜source唔係蘋果，以蘋果一貫唧牙膏玩法，第一下唔認就中晒伏

蘋果有獨家片未

有圖有片再講啦
唔知邊到出嚟嘅鄰居講兩下連登仔就上哂身咁

身有屎

笑死 為咗條阿伯搞到自己變過街老鼠

唔係森美唔通係光頭bob咩

鬼叫佢自己玩到過曬火，仲諗住冇人知

D雜誌鳩up下又信不如話見到佢同奧蘇利雲一齊丫笨

等睇心穎百人斬

根本而家有人想煲大件事！唔係邊有話題呀

去日本工作,住同一間酒店,有冇扑鬼知呀

驚撚到你

連登仔真係好撚煩

child登仔無得輸

child登仔：公我贏 字你輸

森美平時唔係正義撚黎架咩
平時應該會講一大輪
做咩今次急急腳解釋好似驚驚地咁

對號入座

風頭火勢
唔通衝出黎柒咩
雖然我係想睇森美仆街死既

我冇私底下、工作以外冇同心穎見過面
否定兩次=？

睇錯 傅穎

心連森

呢d位仲唔撚狗咁撚

森美唔回應>連登仔:心虛、驚
森美回應澄清>連登仔:驚到瀨屎
係人都鐘意睇人仆街 但都唔好咁低莊啦好嘛

連登仔最興呢味

睇仆街仆街唔低莊

tvb 之猛閪。人夫百人斬

平時個様都好咸濕

凡事講證據
唔係嘅話 睇個官嘅心情 見你樣衰講句粗口都捉去判死刑

光明頂平時都會講時事
今次提都唔提 仲唔係陶傑

賓穎口味要老野！都似了

不過佢響蘋果寫咗篇嘢抽水

坐等片流出

依家高峰期，邊個掂邊個死

所以嫌疑人應該唔係我啦

咁佢哋又真係去過日本工作嘅

係連登仔眼中只可以打賽後報告，之後身敗名裂，其他一切都係吹水

宜家死都話係工作先見面啦...
除非真係有好close 嘅身體接觸俾人影到

森美回應《蘋果》時澄清：「我冇私底下、工作以外冇同心穎見過面，所以嫌疑人應該唔係我啦，唔該晒！」

佢個「應該」似係心虛
驚蘋果收埋啲咩片，
如果答得太實，驚將來衰咗無彎轉

其實作為教徒，如果真係無，佢只要大大聲講：
「我身為教徒就唔講大話嘅，我絕對無做過，唔該。」
應該無人再懷疑。

就算扑左幾百次,一日冇證據一日都係冇做過嫁啦

兒登仔無證據都屈鳩人
犀利

依家聽到賓穎個名都好似有愛滋咁

第一次0負皮

咪係，冇做就冇做啦，應咩該
等於有日有差佬老屈你謀殺，正常人都會話一定唔係我做，一定唔撚關我事，點會同差佬講兇手應該唔係我
條友擺明身有屎啦，當人on9

唧牙膏

全世界都驚做第二個許志安

直情衰撚過AIDS
AIDS都話有藥拖命
呢條死臭雞一掂就好似馬上風咁即死

平時抽嘅係普通水 大家笑完就算
今次擺明火水嚟 抽完即刻燒到自己
基本上你講公開講乜都會俾人入
唔出聲先係最醒 唔會得罪任何人

森美點幫佢係音樂路上發展 根本都唔係音樂人

森美：知唔知點解要雪藏你呀？咪就係咁嘅原因囉，咪就係咁嘅原因囉

光明頂有提喎

喺節目播佢嘅歌算唔算？

大家得閒叫吓外賣算唔算係公事

反正食完就完咗公事

森美一定有食過

等睇有人話森美私下講想離婚

放心，一日無證據都唔可能有人會認

穎係工作呀

連登+蘋果加埋爆左差唔多100+個男伴
日日都有知情人士
點認

唔通認咩實死口唔認架
訪問嚟有咩意思

森美唔係話撐佢咩
男森美唔撐，得返個女心美

可能係黐L線

即係有？

無圖無影片 有人亂UP
成班人就信哂
兒登

雙重否定再加個應該

明買明賣
叫完俾錢咪工作囉

兒登仔煩撚到，o靚妹咁

睇錯傅穎

冇圖

唔信森美同雞翼冇私底下見過面

有份參與活動的藝人森美日前在電台節目《早霸王》逐點回應網民批評，他表示：「致敬有幾快，反應有幾快，你嘅致敬有幾快，同你嘅致敬程度無關」，又強調活動不是呃Like：「你點知人哋真（真誠）定假（不真誠）呢？」森美指批評者「平時諗得太多政治議題，覺得一係啱一係錯，樣樣都有得批評……」，認為他們應該「要諗深一層」，「人哋做好事，你唔好鬧…..啱嘅嘢唔敢講，係白色恐怖！」

都要有歌派台先得咖

香港人係咪真係咁癡線戇鳩 like個道歉文就算唔係道歉文都好
都要屌鳩人
你地呢啲同啱啱有個台灣人定中國人like左個唔知台獨文定咩post就成班屌鳩佢有咩分別？

白色恐怖（英語：White Terror）一詞起源於法國大革命時期，當時進行大規模鎮壓、槍殺革命黨與革命份子的恐怖統治時期稱之為「白色恐怖」。另一說則是法蘭西第三共和國政府軍與巴黎公社政權對抗時，公社以紅色為代表色；政府軍以白色為代表色。法國政府軍以鎮壓與懲治行動公社，是為「白色恐怖」。

網民批評就係白色恐怖, 咁政府禁止討論港獨係咪白色恐怖? 森美你係建制太耐啦, You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

黐痴線

森美旅行團個陣咪工作囉

可能蘋果留咗一手
等森美回應完先再爆料

「唔係為咗呢啲嘢嬲呀？黐痴線㗎咩。」
記者原本想寫咩字?

又上熱門, 屌

Like 都唔得，森美大鑊

工作時先搞仲激森美真識玩

[black]森[/black]美食[black]過佢[/black]

19話自己讀書嗰時屌過男roommate屎忽

做過咁多節目，出事先話同人唔熟
只要揾到任何私下嘅活動，咁就可以反證佢講大話

此地無銀三百兩？

右下波型

無證據死都唔撚認啦

唔可以講大話

攞到證據出嚟先啦
求奇拎個無名氏出嚟做話題
我夠話聽日世界末日啦

手足做野

豆豆十年復仇之日

正職工作係做愛
拍節目係工作以外

可能去咗蘋果做

相呢
po出黎啦
講咁撚多

森美都好想食咁喎 唔知點解好憎呢條撚樣 一臉閪相

佢仔女睇到啲新聞唔知會點啲同學實成日問。萬一真係，佢大鑊過老鼠安

可能過幾闈蘋果又有新料爆呢

*日

其實簡單一句話「報導講果個結他手/DJ唔係我」咪得，越描越黑

兒登仔又鳩up
有相就擺出黎啦係到鳩up
你老母都同人拖住出入啊

證實到佢有份安仔實開心死 有人同佢頂咗個焦點

兒登仔根本乜鳩都唔理淨係想屈人然後食花生
求其鳩up邊個又食過跟住成班又痴晒線無腦咁信

食過唔通又講你知咩緊係冇啦!

唔係話撐森美
但係冇證冇據就屈落佢到
會唔會太牽強

保安今次fat fat

個個掛住講森美，冇人理個結他手

笑左

唔亂up都會信啦
叫大哥你估真撚係大哥咩
咪又係大仆街

森美話無 連登仔 : 唔信，一定講大話，身有屎
鄰居無證據9up 連登仔 : 信到十足

正常人見到佢都應該要憎佢
成撚日以為自己講野好好笑好有料

陶傑：多謝哂， 食到卅歲證明我寶刀未老

連登勁多毛都未生齊嘅小學雞，講嘢唔用腦，今次呢單嘢講多句都死啦

人地寓工作於娛樂者

兒登仔又會話: 上門偷食嗰個唔係佢啫, 唔等於佢冇偷食過

會唔會係放風睇啲人點應再爆大鑊

可以copy全文？ 冇會員

佢做雞都是工作緊
森仔無錯

呢個po好笑

此地無銀

3：15開始

有出軌仲同幾個女仔一齊去旅行

道歉唔俾讚好 大家有唔同意見並不接納
報紙9up個不願透露姓名的鄰居就信到百分百

商台為左個鎮台左哥森美
耗盡人力物力係網上平反同壓制傳聞喎
咁驚做乜
學藍絲話齋
行得正企得正怕咩？

有屌過怕咩認呀
屌你老母如果我屌過我一定認咗先
BTW可唔可以叫心穎同我做愛，我唔怕俾人講

有森美扑野片未

但在才子眼中同性戀和異性戀無差別。「依家係 21世紀，好多人都仲好封閉。我覺得喺性愛方面未試過同性戀，人生係唔算 complete（完整）。（你試過？）當年我讀嗰間寄宿學校係男校，有咩未試過，不過我同對方就冇感情嘅。（你係 1〔男方〕定 0〔女方〕？）我當然係做『 1』啦！」原來不單止要 never pay for sex，可以不分男女才是最高境界。
哇屌，唔係同性/雙性點樣屌得落先得㗎，咁樣叫完整不如屌埋畜牲

講真 呢啲料無證無據 得個up字
有乜好討論

唔怪得做gym啦
唔係操fit自己
係要操爆bb

兒登仔無批判能力覺得有就有 唔使證據

個個都係up得就up 唔識用下個腦

大哥係腳膠黎 應該唔關佢事

UP得就UP

這就是兒登
只要搵人利申親眼見到 真人真事
黃心穎係男人都有人信

唔通屌過又話你地知咩

鄰居d 8婆平時講野唔洗聽
不過講邊個明星我信佢唔會認錯人
因為對於佢地嚟講好有格值

森美lee種懶醒既人...

傳穎？

隨時係蘋果自己老屈

假設森美真係同賓穎有路
老實講太耐之前既cctv 片都會洗哂
就算未洗條片，管理公司因為私隱問題點會公開

根本兒登仔係想睇人仆街啫
話佢地食花生已經美化咗佢地

嫌疑人要搵證據證明自己清白
一到八卦野個個大陸仔上身咁
唔回應 身有屎
回應 佢都係有屎

唔見影片唔流淚，準備記招啦

森狗嚇到瀨屎

爆爆下應該可以拍套新嘅十兄弟

娛樂界核彈

森美「fans」們，又夠鐘開工哪

老鼠安都話無私下單獨見面。

森尾咁咸濕無偷食打死唔信，安心偷食之後又整個「森心偷食」

咸到咁出面，傻都睇得出

個日本Trip食左幾多濟？

森美一向淫到出面

個個比人影到之前都係死口唔認

森美點會冇食過呀

偷拍

無架次次都成班人 可能上次返到屋企連黃心美都係到呢 玩3p咪唔算單獨見面

因為嗰隊band男女關係亂開

相呢? 冇相死全家

有冇保安室既人究竟偷錄賓穎拖男人入屋既影片 然後賣比報館 分分鐘又賣到百幾萬 好過返十年工 不過有風險比人拉

*夠膽

緊張又難怪既，條八婆而家生人勿近lv
比佢累一累會冇曬工作

其實關我地咩事

應該係健吾

雖然今時今日有相都唔代表一定係真, 但無相就更加難令人相信. 百份報今次咁低庄?

好似星島來

柒了XD

ANYWAY, 都係低庄, 相都無張學人鳩up

點解係應該